點先可以忘記一個唔鐘意你既人？

有咩方法？

瘋狂叫雞麻痹自己

唔好再鍾意嗰個唔鍾意你嘅人

暫時冇對象

女仔點叫雞

我都想，

唔諗 唔見 唔睇 好快就過

上多啲連登就無事

時間 等到好攰好攰就唔會再等

好難唔諗，做咩都諗住

同問

無見幾個月都忘記唔到

搵下其他嘢做 注專係第樣嘢度
加油

試下盡量唔好一個人 搵朋友傾下計 食下飯

接受左佢唔會再返黎既事實未？

留名

不停飲酒

I know that feel

你唔搵佢可能佢會黎搵返你

我仲咁樣信緊

睇黎好多人都有呢個問題

就黎兩年喇 明知你一定唔會中意我 但我卻冇放低嘅意欲